[舉例逐一說明] 今次商台903禁DJ聲抽起成個節目係一個好好機會認清楚呢個消費黃絲嘅電台

相於903有DJ被禁聲，我有d 嘢想講。

有聽收音機，不斷話「講香港人話」，你以為佢地真心支持？其實只係消費黃絲。

準確d 講，係深藍高層借黃絲dj 做marketing

我簡單講已經明：

嚟緊嘅叱咤頒獎禮，你估下商台夠唔夠膽播《願榮光歸香港》？ 一定唔敢！
（佢地宜家都唔播啦）

個個都煲鄭秀文首歌會拎大獎話係今年最hit，你識唔識唱？你知唔知我講緊邊首？
但成個香港都識嘅《願榮光歸香港》佢地唔會掂，因為：

1）藍絲要交代
2）唱片公司壓力-如果現場唱，歌手唔會敢唱。就算齋播，但直播時個鏡頭同時take到啲歌手會怕返唔到大陸

老實講，903好多DJ 都係黃嘅，呢點不容否定，

但唔使開咪嘅高層呢？

你地是但搵日聽下佢地嘅新聞，藍到仆街呀！
下下都暴徒前暴徒後
次次街訪都係一定係一藍一黃，仲要係藍絲把聲出先。

有jingle日日提元朗721，但jingle之外冇人講㗎啦。

當fans 講緊，甚至屌緊supper 同Dear Jane，唔係band仔時
Dear Jane 首歌仲要冠軍埋（自己check 881903個網，可以check 返晒）
Supper 都係日日播緊佢地嘅歌。

日日仲有堆情歌不停播，真係好似第二個世界咁。

講返今次被禁言嘅兩個DJ , 我敢話呢兩個人真係cls 嘅，佢地夠膽喺節目到撚狗撚到出神入化，
唔係想抬舉佢地，而係我敢寫包單整個電台界冇人夠膽好似佢地咁癲，我仇警都有少少自愧不如。
有聽開嘅應該明。

今次禁聲話就話係呢兩個DJ冇請假就放假，但check 返重溫，佢地兩個冇同時失場，一個唔喺度時，另一個會搵嘉賓主持，平時DJ 請假都係咁。

同埋點解9月24－26日曠工，要去到10月7日先停職？
我估啦，因為環亞唱片有歌手出碟，成隻碟都係OSCAR做，訪問一定要提到佢，要完晒訪問（當然要俾錢買啦啲訪問）先放心郁佢。

呢兩個人係敢言定抽水，大家可以睇佢地ig 自己判斷。

講真，一諗到年尾叱咤佢地點消費今次嘅運動，現場又喊又剩，就已經覺得好噁心

推

DJ除了主持節目外，亦有責任在其負責之時段內留守直播室應付一切突發事情。作為本台全職DJ，節目如須錄音，必先事前知會公司並獲得批准。

阿檸與奧仕卡於9月24至26日三天在其節目時段前後並沒有任何出入公司紀錄，亦無告假，只留下錄音節目，二人亦承認在此期間外遊，故被視為缺勤。

在這敏感時期，大家對節目調動有很多揣測。本次事件與二人政治立場絕對無關。在現今多變的社會局勢下，DJ更應緊守崗位為聽眾提供專業服務。

有冇聽過佢地節目？

巴打點睇c hing 祠堂

唔明，講多d~

sor , 一時撈唔到

冇聽

知道入面有黃嘅

但港台嘅電台體制基本上冇咩希望

無聽開毒檸
c hing 應該唔似阿檸同oscar咁撚狗
但好肯為香港發聲
又播過幾次願榮光歸香港
不過佢地只係暗串po po
唔係直線抽撃

好多公司都係低層黃高層藍
咪以為商台真係黃先得架
商台新聞奶共到仆街

認同呀

一個新聞部主管may姐
一個蝗永
藍撚到呢

真係冇聽過商台播

如果有，話我知～

邊係暗串 好撚直 好肯定黃過903

我指c ching 祠堂

其實港台二台大部份dj都係黃

有d藍到出面 撐警 cls

made in china
albert au
恬淡情懷鄧慧詩

同有無聽無關呀
無請假自己無返工，又無交低去左邊，係個人問題呀，就算播錄音節目，公司都唔會想聽眾知道係錄音，要你係度報返天氣，係好合理

佢地自己IG解釋曬 唔使再推測其他原因

其實樓主都幾搞野?
一黎我未聽過有主播講暴徙
二黎我近排有聽過播榮光

未聽過新聞講暴徒？你上年冇聽過商台呀？
半個鐘一次新聞都聽唔到？佢地自己DJ 都屌啦

都係嗰句，DJ 有黃嘅，但同時藍嘅大有人在
之前通宵節目嗰個都畀人屌啦

撐DJ 同撐個台係兩回事
之前搵理由禁一個聲
宜家再搵理由炒一個

你地咪keep 住自我感覺良好囉